其實一個男仔鍾意玩女仔野就話佢覺得自己係女人都係性別定型

我覺得自己係男人但我鐘意玩Barbie唔得？做咩要屈鳩我

你唔係鐘意呀婆咩？